唔細個胸，點塞咁大支鎗？？

咁細個胸，點塞咁大支鎗？？

波罅既野，你唔明咖喇

二次元空間

哩套咩名

百寶袋啲frd